- Создать виртуальную машину с 20% vCPU

Выполнено:
![img.png](img.png)

- Поработать со снимками

На всякий случай установим пароль для пользователя, чтобы был доступ из серийной консоли, когда доступ по ssh невозможнен

![img_1.png](img_1.png)

Поскольку мы будем повреждать файловую систему, то лучше сразу работать из серийной консоли

![img_2.png](img_2.png)

Замораживаем файловую систему

![img_3.png](img_3.png)

Делаем снимок диска

![img_4.png](img_4.png)

Размораживаем файловую систему

![img_5.png](img_5.png)

Повреждаем файловую систему

![img_6.png](img_6.png)

и видим, что уже не можем зайти на vm по ssh, хотя доступ через серийную консоль сохранена

![img_7.png](img_7.png)

Восстанавливаем диск из снимка, создав новую vm и подключив диск из снимка к ней

![img_8.png](img_8.png)


- Создать группу виртуальных машин

Выполнено:

![img_9.png](img_9.png)

Машины создались

![img_10.png](img_10.png)